你幫襯撐黑警餐廳即係承認自己食狗糧

麥黑唐納德

老肉認同

你又食咁多麥噹噹

佢本身真係狗 食返狗糧都合理

呀 係喎

你老豆原來係黑警

衲dee

全對

衲弟 石蔭邊間可以唔駛去食

&石籬

間間都係俾狗食，穆斯林除外

呀 頂你呀
好差遠wo

唔係
佢係二世祖，老婆最少4個，已仙遊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告